[
    {
        "question": "دِينُكُمْ",
        "answer": "(is) your religion",
        "pcklId": "91",
        "rootWordId": 498,
        "tlit": "dīnukum",
        "frequency": "101",
        "surahnum": "109",
        "ayahnum": "6",
        "wordnum": "2",
        "arabicAyah": " لَكُمْ دِينُكُمْ وَلِيَ دِينِ",
        "rootWord": "د ي ن",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "دِين",
        "waznEnglish": "they acknowledge",
        "waznTlit": "dīn",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "دِينِ",
        "answer": "(is) my religion",
        "pcklId": "92",
        "rootWordId": 498,
        "tlit": "dīni",
        "frequency": "101",
        "surahnum": "109",
        "ayahnum": "6",
        "wordnum": "4",
        "arabicAyah": " لَكُمْ دِينُكُمْ وَلِيَ دِينِ",
        "rootWord": "د ي ن",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "دِين",
        "waznEnglish": "they acknowledge",
        "waznTlit": "dīn",
        "waznType": "Noun"
    },
    {
        "question": "أَعْبُدُ",
        "answer": "I worship",
        "pcklId": "117",
        "rootWordId": 948,
        "tlit": "aʿbudu",
        "frequency": "275",
        "surahnum": "109",
        "ayahnum": "2",
        "wordnum": "2",
        "arabicAyah": " لَا أَعْبُدُ مَا تَعْبُدُونَ",
        "rootWord": "ع ب د",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "عَبَدَ",
        "waznEnglish": "to worship",
        "waznTlit": "ʿabada",
        "waznType": "Verb (form I)"
    },
    {
        "question": "تَعْبُدُونَ",
        "answer": "you worship",
        "pcklId": "118",
        "rootWordId": 948,
        "tlit": "taʿbudūna",
        "frequency": "275",
        "surahnum": "109",
        "ayahnum": "2",
        "wordnum": "4",
        "arabicAyah": " لَا أَعْبُدُ مَا تَعْبُدُونَ",
        "rootWord": "ع ب د",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "عَبَدَ",
        "waznEnglish": "to worship",
        "waznTlit": "ʿabada",
        "waznType": "Verb (form I)"
    },
    {
        "question": "أَعْبُدُ",
        "answer": "I worship",
        "pcklId": "119",
        "rootWordId": 948,
        "tlit": "aʿbudu",
        "frequency": "275",
        "surahnum": "109",
        "ayahnum": "3",
        "wordnum": "5",
        "arabicAyah": " وَلَا أَنْتُمْ عَابِدُونَ مَا أَعْبُدُ",
        "rootWord": "ع ب د",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "عَبَدَ",
        "waznEnglish": "to worship",
        "waznTlit": "ʿabada",
        "waznType": "Verb (form I)"
    },
    {
        "question": "عَبَدْتُمْ",
        "answer": "you worship",
        "pcklId": "120",
        "rootWordId": 948,
        "tlit": "ʿabadttum",
        "frequency": "275",
        "surahnum": "109",
        "ayahnum": "4",
        "wordnum": "5",
        "arabicAyah": " وَلَا أَنَا عَابِدٌ مَا عَبَدْتُمْ",
        "rootWord": "ع ب د",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "عَبَدَ",
        "waznEnglish": "to worship",
        "waznTlit": "ʿabada",
        "waznType": "Verb (form I)"
    },
    {
        "question": "أَعْبُدُ",
        "answer": "I worship",
        "pcklId": "121",
        "rootWordId": 948,
        "tlit": "aʿbudu",
        "frequency": "275",
        "surahnum": "109",
        "ayahnum": "5",
        "wordnum": "5",
        "arabicAyah": " وَلَا أَنْتُمْ عَابِدُونَ مَا أَعْبُدُ",
        "rootWord": "ع ب د",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "عَبَدَ",
        "waznEnglish": "to worship",
        "waznTlit": "ʿabada",
        "waznType": "Verb (form I)"
    },
    {
        "question": "عَابِدُونَ",
        "answer": "(are) worshippers",
        "pcklId": "271",
        "rootWordId": 948,
        "tlit": "ʿābidūna",
        "frequency": "275",
        "surahnum": "109",
        "ayahnum": "3",
        "wordnum": "3",
        "arabicAyah": " وَلَا أَنْتُمْ عَابِدُونَ مَا أَعْبُدُ",
        "rootWord": "ع ب د",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "عَابِد",
        "waznEnglish": "we worship",
        "waznTlit": "ʿābid",
        "waznType": "Active participle (Noun)"
    },
    {
        "question": "عَابِدٌ",
        "answer": "a worshipper",
        "pcklId": "272",
        "rootWordId": 948,
        "tlit": "ʿābidun",
        "frequency": "275",
        "surahnum": "109",
        "ayahnum": "4",
        "wordnum": "3",
        "arabicAyah": " وَلَا أَنَا عَابِدٌ مَا عَبَدْتُمْ",
        "rootWord": "ع ب د",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "عَابِد",
        "waznEnglish": "we worship",
        "waznTlit": "ʿābid",
        "waznType": "Active participle (Noun)"
    },
    {
        "question": "عَابِدُونَ",
        "answer": "(are) worshippers",
        "pcklId": "273",
        "rootWordId": 948,
        "tlit": "ʿābidūna",
        "frequency": "275",
        "surahnum": "109",
        "ayahnum": "5",
        "wordnum": "3",
        "arabicAyah": " وَلَا أَنْتُمْ عَابِدُونَ مَا أَعْبُدُ",
        "rootWord": "ع ب د",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "عَابِد",
        "waznEnglish": "we worship",
        "waznTlit": "ʿābid",
        "waznType": "Active participle (Noun)"
    },
    {
        "question": "قُلْ",
        "answer": "Say",
        "pcklId": "1614",
        "rootWordId": 1245,
        "tlit": "qul",
        "frequency": "1722",
        "surahnum": "109",
        "ayahnum": "1",
        "wordnum": "1",
        "arabicAyah": " قُلْ يَا أَيُّهَا الْكَافِرُونَ",
        "rootWord": "ق و ل",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "قَالَ",
        "waznEnglish": "to say",
        "waznTlit": "qāla",
        "waznType": "Verb (form I)"
    },
    {
        "question": "الْكَافِرُونَ",
        "answer": "disbelievers",
        "pcklId": "513",
        "rootWordId": 1280,
        "tlit": "l-kāfirūna",
        "frequency": "525",
        "surahnum": "109",
        "ayahnum": "1",
        "wordnum": "3",
        "arabicAyah": " قُلْ يَا أَيُّهَا الْكَافِرُونَ",
        "rootWord": "ك ف ر",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "كَٰفِرُون",
        "waznEnglish": "disbelieve[d]",
        "waznTlit": "kāfirūn",
        "waznType": "Active participle (Noun)"
    }
]